[ONCE] TWICE 討論區(180)熱烈歡迎名井南凱旋歸隊之0324生日快樂！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

溫屎們記得戴口罩小心身體

新飯留名

新post留名

LM

lm

324❤️423

100分

Lm

miss金毛彩留名

留名

隔離隻Qoo心諗 on9 mo有乜可能100分

V型臉留名

貼多張舊相

推左十年終於完一個post

續個負皮既朋友繼續負皮,佢都好有耐性

隨便 約定你陪我地到post200

買

睇完Mafia再次覺得三歲講大話呃member果陣 好鐘意spin話題同扮委屈 同特別多野講 Momo手機失蹤事件果次又係 不過真係難分 佢d戲最好同俾人challenge果陣最厚面皮

投降喇糖尿喇

其實係煩到你唔想理佢

可唔可以出白葡萄味?
蘋果同橙真係唔得
我仲有幾支橙喺度飲唔落

Happy SaMo Day
下個月就入社8週年

劉明
南

牙瑜揸粉刷張圖成日驟眼睇覺得佢比老鼠夾夾到

原來宣傳打歌都要畀錢！

點解瑜話養3隻貓 1隻狗
唔係2隻狗咩？

豆腐同瑜

Sexy Momo!

佢除左呢段,條片其他時間都好cute

忍唔到唔望佢個腹肌

究竟係gucci定wuzi做咗condom

呢張我硬係覺得定縮腩縮得好辛苦

從前:

現在:

之前雜誌訪問係咪好似都係話養1隻狗
唔通wuzi唔係佢屋企養

其實個pose都唔係幾差姐

凸顯瑜條大長腿

逆生長

可愛豆忠實支持者

可愛豆

又放電

LOA豆又型又可愛

Why not both?
得閒型下，得閒q下，咁仲cum睇

LM先

仲「cum」睇係咩意思

Cum(襟)睇=耐看

新飯lm

仲以為你有咩特殊含義
係我諗多咗

cum
據我所知有個意思

連登溫屎真係...

ONCEs join the mass voting for CHAEYOUNG on STARPASS on the last day to secure her win.

When: March 15, 9pm kst onwards
Keyword: "VOTE FOR CHAEYOUNG"

@JYPETWICE #트와이스 #채영 #TWICE #CHAEYOUNG #彩瑛 #チェヨン

三歲美貌頂峰

我好意外美國竟然係子瑜1
英文論壇啲人成日踩子瑜overrated

美國人亦喜歡鬼鬼地的Jihyo

新一集認哥提起mo

希澈host果個 戀愛節目成日俾人抽水

個個星期都抽

果陣好有果汁美 好多era都靚嘅

有時覺得佢哋sixteen個妝仲靚過而家個妝

咁我又唔覺 妝普遍都係越近期越靚

終於出現 太掛住佢了

做隻貓,做隻狗

dicon q&a中翻

明明有三隻貓 都要抱著衰狗嚟影

偏心

點解著睡褲我都覺得好睇
不過個人最鐘意Mina著衫taste

有屋企feel 正
我鐘意sana 平均都唔錯 不過mina有時好好睇 有時跟得彩瑛多都係怪怪地

定延有時都唔識欣賞

佢條健美褲真係唔識欣賞

前排好似興單車褲！

室友互動

Mo呆左三秒都諗唔到點講

真假忙內

桃堆IG相

靜到班肉體飯都潛埋

左鄰右里全部都係once

播到好大聲同低音好勁

真既咩我以為係假既

天真嘅我冇諗過係假

[member]我差wil同summer night宜家搵都搵唔到[/member］

無聊po舊片,比姐姐玩到笑醒左既豆

完全唔知點解彩果時會玩“你~”依個梗

因為一開波係賢賢向once撒嬌做
彩為左笑佢又向啲姐姐做
最後俾啲姐姐玩返

新ig post勁好笑

咁正嘅

小隊把聲果條?

嗚呀!!!!!!!好撚正

好似好耐無見你

不離不棄支持

冇閂Mic

好正呀！！！！！

long time no c

個海真係好藍

真係好正，又白滑喎

D沙

有無人知apple music TWICE 啲歌點解下哂架？

最後一集
希望遲啲會有其他member既片

好似啲小朋友未開飯個時偷食咁
仲直接拎走成個pan

無聊po舊片,比定同瑜包圍既南,即刻要著返鞋

牙瑜返咗韓國

喺台灣隔離完就立刻返去

返韓洗唔洗又隔離?

肉體飯召喚成功

係囉咁搞笑 做咩唔留耐d 返韓有咩搞

好似係JYP叫佢返去, 應該無公開活動, 可能有好多野做定第時出

正規二專 今次係啦掛

미나 Update lG

喊咗

今個月會唔會報兩次平安呢

正啊

點解啲皮膚可以靚到咁

無野做都早啲返去啦而家各國個政策改得極快,有咩事本身想9人活動,但瑜唔知點解返唔到去咪仲on9
其實我連瑜做乜無啦啦返台灣都唔明如果佢隔離果14日韓國突然話鎖國封哂出入咁你可能又幾個月鏡頭前見唔到瑜

呢啲咪女神囉

完美

世一美女

而家周圍都咁亂，仲越封越嚴，趁有機會返去見下屋企人都算正常，下次都唔知幾時先可以返去了

Today (now) 市值：
JYP: 617.6 billion
SM: 480.7 billion
YG: 382.3 billion

如果同T寶一齊上online lessons

PE JYP只有18， 而另外兩隻係30，扺買！

我覺得小隊同南應該可以對調

同問 點解得番日文歌

係喺邊到開v

一開俾三歲個頭嚇親

唔係宿舍咩？

睇落似 但唔係話唔會係宿開咩

JYP is the most profitable!

Momo's message to ONCE on VLive

ONCE
Thank you
What are you doing?
You know this, right? (Monji alji)

一開頭Sana開始fing已經覺得好好笑

打電話把聲咁溫柔

我戀愛了 仲有最後句Whe

J手指

扮下野都要既

叫外賣響自己全朵

當年Mo叫外賣話自己叫Momo比人話佢玩野

而家先知鳩鳩揮停會寫fanfic

睇另一段片嘅翻譯原來係打電話去book枱
然後因為冇北京填鴨食即刻再打去cancel booking

三個鐘v有中字
而Mo上年個生日v都仲係冇

SaMo 係後面搶鏡頭好cute
想睇佢地跳wannabe

SaMo做評判 Nizi Project

如果聽電話係Once 認到把聲真係三歲 會有幾開心

IG條片 SaMo玩到勁激動 瑜就勁淡定
好大對比

此女只應天上有

好掛住佢
要不是支那
今個月有得去韓國睇9個
一世都唔會原諒支那
正如一世唔原諒黑警

企鵝妹呀~~~~

+1
BTW 企鵝妹妹

又係時候買嘢，JYPE點會咁易放過你地溫屎

pb出乜撚嘢兩個ver玩9我

呃錢呀

九個 ver. 都會買哂𠺢啦

唔好呃呃聲咁難聽，你情我願一賣一買
Btw你會唔俾錢買晒兩個version咩

可唔可以淨係比錢買抽fs嘅抽獎券

起碼五萬起錶

大家通常搵代購定自己買？
自己買既話運費係咪好貴？

睇下幾錢先，太貴一本就算
兩張韓場回番唔夠一個月就差唔多洗番哂比佢地

有人試過代購會中到多啲想要嘅小卡 但係我就中意自己買或者同人夾
可以集運番香港 如果你買得唔多嘅話點都平過withdrama直寄

我啲錢呀屌

好 thx巴打

冇上一排，大家都改左名

Hello
Btw，冇twice睇
又出週邊吸錢

覺唔覺彩個頭又被迫害

好甜

Spotify都係得返日文歌...

Firstrabbit 呢張小卡太高質啦

金毛

好努力cap水

想知係幾時影嘅 想睇佢地react番張小卡
上次v react番自己d舞台好正 其實我想睇呢樣好耐 如果有下次react番d搞笑合輯/其他自己野就好

三歲都轉左髮型 唔通...

有啲似yuna

唔似喎ching

男友視角

靚到

cls 本身唔諗住買 睇完要諗諗了

本身諗住買一本算，靚到咁緊係要買哂

瑜真係不得了

好多都冇晒貨會唔會補？

想問係唔係姐係firm左5月12cb？

無聽過

真心完全無聽講過
不過似乎都要等到5月先CB喇

好想要

啱啱補咗貨 賣晒嗰啲全部有貨

又冇晒啦

只係十幾分鐘既事 好癲

捕住一補貨就掃，都幾痴線

見PARN大up回帶下 一直覺得呢首歌 女團cover版係好好聽
Btw金多賢好細路女 成員中同宜家最大對比

豆腐係減左baby fat定點真係差好多
有少少掛住以前既佢

冇哂baby fat啦
佢地早排開v都話佢knock knock之後減得好犀利

雖然都仲好可愛

定瑜廚房啲互動好得意

大家會係邊到買子瑜本pb，未買過

瑜好精神好嗲，定好冧

自己上網買或信和

有瑜最中意既單車

阿瑜拎枕頭扔我

最後哩下要死了

成本寫真都係女朋友視覺

睇完發覺定真係好少單獨開v 好有新鮮感 幾正 好難得有機會俾佢散發個人魅力

兩本應該係入面內容一樣？只係封面唔同？

得封面同特典唔同

慶祝緊Mina生日！

Happy Birthday to 企鵝南
生日粗卡哈密達

名井南生日粗卡

希望有生日V

尋日繼續睇3個鐘條v 一路睇一路試整 攪咗3個字放棄咗 直接倒奶飲咗佢

Happy Mina Day

名井南生日快樂
我想成日都見到你啲牙肉呀

快啲斷尾,生日快樂

祝小企鵝生日快樂

生日快樂多謝你咁勇敢

生日快樂呀，企鵝南

攪得唔夠快，我5分鐘就攪好

日子有功

Mina生日快樂🐧🎂❤️💋

Happy🐧🐧Day

#HappyMinaDay
#BrightestMinaDay
#AngelMinaDay
#지금처럼_언제나_미나와_함께할게

繼續刷twitter呀

企鵝公主生日快樂

Happy Mina day

我南生日粗卡

南生日快樂 身心健康 歡迎歸隊

南南生日快樂，今晚同豆玩得開心啲

Mina 生日粗卡

井南生日粗卡

如果你笑我也喜歡生日快樂

Happy MINA day

南朋友生日快樂

Happy mina day

南生日快樂

井南B生日快樂
#HappyMinaDay

名井南生日快樂
本身可以三月見
又唔知要等到幾時喇 健康就夠了

我手速以前玩跑Online落地練番嚟

係咪真係好難整？上個禮拜見到post但未有時間試

咁應該可以快過5分鐘打好一杯

好簡單，不過手會攰D

名井南生日快樂

話咁快就一年，希望可以盡快重開韓場，再到現場看到你的笑容

[#Near_by_TWICE] Happy Birthday MINA ♥

#HappyMINAday

生日V
染咗新髮色

金髮mina

南b生日單獨v

生日快樂企鵝寶寶

生日粗卡Mina
願Mina以後開開心心心 9個都要身體健康

估唔到我有生之年仲見到名井染頭髮

見到南自己開live好激動

想問下有冇人apple music冇哂twice d歌

南妹幾耐冇單獨V 仲要生日V

對上一次已經係18年2月1日 事隔782日

果次仲要得10：21秒

Dr Hell任第一關爬繩 唔駛按鍵精靈就過到 唔知有冇人知我講咩

係master clear

mina染完金髮顯得佢更加白

唔知大家覺唔覺得
自從mina好轉後
各個成員都勤力左開v同update ig

舞王都回家，是日大奇跡日

成年幾冇入post仲記得我

好掛住舞王

覺得mina好似比以前開心左 多左表情

見到ig啲fan page話有個人v即刻開嚟睇

南真係好勇敢 估唔到有單獨v

Mina叻女呀，開多啲v

함께 축하해준 우리 원스덕분에 너무 행복했어요!🎂🍭고맙습니다❤️ -뽀짝 미귄🐧-

#TWICE #트와이스 #MINA #미나

好似話合約到期未續之類，轉KKbox或Moov啦

總覺得每隔一年,幾個月就會有人講咩平台啲歌無哂

啱啱先續Apple music

女友視覺 once暴動未

michaeng

Michaeng大法好

Michaeng is REALLLLLLLLL

Michaeng forever
終於等到豆post

minecraft

三本部做咩事 番工撚表示d v多到睇唔切

佢地少左行程,冇con唔洗咁忙
wfh只好剪片

Minanananana

但都要讚下
cb前keep住係咁就好

如果可以keep住一個星期一兩條呢個類型既v就好,就算唔cb都好
keep住比啲野once睇下啦
btw,無打過minecraft但都覺得南打機片好好睇

米彩大法好

原來南只係漂咗金色 但未染

好癲

究竟用咗幾多時間...

呢到有冇人可以幫我接收Twice啲海報
我應該由Page two 到 Fancy 都有
我發覺海報好瓦掟 我間房冇位擺其他野
如果有人要哂 我免費送比你哋

巴打可唔可以要page two

我將啲海報擺衣櫃
放喺啲衫後面

係咩

傻mo俾綜藝之神眷顧真係好好笑

前排先貼過但真係睇親都笑死 三歲果種調皮真係好charm好正

今日先睇完嚟，幾時有去旅行嘅團綜

本身希望今年 宜家唯有寄望疫情完之後 都唔知幾時

Btw都想睇亨敦同佢哋互動 但idol room冇左都唔知幾時再有機會

應該就cb,慢慢會有啲綜睇下既...雖然多既都唔敢諗
寄望三本部黎緊有規劃

隔左上次咁耐 咁多活動又cut埋 大把時間plan 唔該三本部做好d宣傳

最叻咪呢個時間都諗到同抖音合作開個acc囉希望係個好deal啦
利申:唔裝,剩係睇人repost

就兩年冇打b-side歌了 唔知下次有冇呢 想睇多d唔同嘅stage

如果今次真係正規
可能有機

用stage推ppst
第一次睇 睇到Mo原來有份唱尾果兩句真係嚇親 studio ver完全聽唔出

諗番起上年 係現場聽到呢首個心真係有d感動同激動 旋律同BGM太正

唔明點解停左唔打b side

打歌都開始剩係打兩星期,你話呢

經典

乜以前打兩個幾三個星期? 唔記得了 近年我見好似好多團都係打兩個星期 見師妹打咁耐覺得好奇怪

近兩年jype main果五個團好似得Got7有打過b side

又咁講，新人時期會打歌打長啲，到而家打兩個星期都好正常

新人期通常打4星期主打
然後再用b-side做Special stage 打多兩星期
所以你會覺得佢地打左好耐歌
Stray Kids都係咁

不過其他有資歷嘅團都打2-3星期
3星期應該比較多 gfriend好似都打左3星期
我地幾次都淨係打兩個星期真係算少

快到

之前comeback 個個星期都有兩個stage架

動感子瑜！

講緊人地?

岩岩岀道個陣

華麗轉身

短腳柯基

平時都唔覺瑜咁正
今次photobook d相同片

瑜不嬲正囉唔該

點解我覺得飯站啲相機好似靚過攝影師啲機

飯站真心愛 用心影用心執
攝影師是撚旦影啲相出嚟交貨dum出嚟出PB都有一堆人買 官方兩個字真係好好賺

牙瑜大個女啦

都話係咁

瑜不嬲都咁正

遲啲有新綜藝睇！

終於可以睇佢地9個一齊玩啦

等咗好耐

原來一早拍定唔少片
咁就唔洗擔心無片睇

有野睇喇
Sana0:40嗰一kick

想睇Mo綜藝神降臨

睇佢地個look好似係上個禮拜拍
不過幾時拍都好 有團綜我就心滿意足

希望可以有多幾集睇

見到notification彈reality呢個字 我驚訝到下巴都合唔埋 三本部終於do some shit

我有個懷疑對象
條條都負皮個個

好想知幾時有得睇 乜teaser唔出date咁吊我癮

好似好有趣, 玩咩ga

係團綜呀

新飯留名

月XXX?

XX公X?

係佢咩，唔知佢又改咗咩名

有新綜藝 新飯留個名先

原來係佢咁有心，個個po都負皮

得59秒點夠喉佢地自己嘅團綜應該玩得更加放，好期待
Btw,三歲好似啱啱訓醒，個頭咁亂

潛咁耐

點解估係佢

屌你老味抖音喵喵喵

從佢開始消失時間點到負評出現時間點
(估下㗎咋!)

就算係佢地 都接受唔到

消失頭果排都未有好似
不過wfc 係好奇你有咩理據

改名後再post野出公海
我話"又係你"
啲負皮就開始嚟

無曬行程三本部終於搵啲野拍下
還掂都係不如搵啲電視台綜藝上下啦

好唔想佢地玩 但見所有jyp藝人最近都開左ac 應該有合作 睇嚟會繼續有片 仲有日本人好鐘意玩

一句講曬 TikTok is shit

呢啲其實一直都可以拍
黎緊都有pengsoo tv呀
就cb點都要有啲曝光既
cb完未有得巡咪再潛過囉

佢地都係錄定一堆罐頭慢慢po,全部都係錄團綜果日錄既
真係日常生活都係ig story

🎶 TWICE songs recommended by ITZY:

Jelly Jelly
Precious Love
Going Crazy
Touchdown
1 to 10
One in a Million
Stuck in My Head
Only You
3 Times a Day
Headphone 써

#TWICE #트와이스

除左Stuck in my head全部都就有3年歷史

傻mo

Republic Records liked Sana’s post with the caption “when will this be released?” and also left 3 hearts 🤭🖤
#TWICE #트와이스

及肩紗好甜好正 冇人貼嘅

人靚咩頭都Carry到

諗起Candy Pop MV嗰個假髮

再諗起cheer up 運動場個頭

Touchdown好high好正

You in my heart 咪聲清到

真係屌出聲

好想去睇
唔知幾時有得睇

對比番Fantasy Park果陣 墊聲好大聲 其實唔係好聽得清楚把真聲 到TWICELIGHTS嘅時候墊聲細到好似冇咁 正好多 自豪了 睇番先知原來咁大對比

仲記得哩首歌嗰陣喺企位好難得搵到個位冇人遮住
好清楚見到小隊真人個樣
真係靚到我出唔到聲

小隊真人靚過上鏡都幾多 好似真人有種光芒咁 靚到出唔到聲

親眼望搵唔到形容詞
效嗰種陽光笑容

桃

Ongoing #TWICE polls ☺️

Vote for Nayeon for ‘Fashionista Kpop Female Idol’ - voting ends April 1:
👉

Vote for Momo for 'Best Female Dancer' - voting ends April 18:
👉

近兩日，喺YouTube無法search到TT同Likey嘅MV，而且右邊欄嘅recommendation 都無顯示，只有喺Twice嘅official page先搵到！導致此兩隻MV嘅view數大跌5成。

各位有法方法可以解決此事？可能大家對YouTube運作比較有經驗！

我都發現倒 點解會咁

好似因為Republic Records搞緊licensing

原來拍埋咁多野唔怪得嗰日食飯都咁趕，
個asmr會唔會太細聲

小時候的璉寶

appear again!
Thanks!

面豬燈 想meet

Sana will be featured in the next April issue of 1st Look magazine!!

竟然無人講

GOGO FIGHTING新主題

一係唔開工一係壓哂落同一日

依家好似玩TikTok玩到不亦樂乎！TikTok係共匪間諜裝置，所以無裝！不過，見到Mina咁開心，應該好返哂，都安慰嘅！

終於明白點解Twice嘅MV有咁多dislike，同埋點解Mina有恐懼感覺！

深夜放毒

momo

由佢上次話擔心豆腐精神狀態(因為豆腐搵鏡頭搵得快)之後我就再無興趣睇佢任何片

你哋誤會啦！條片中間有分析黑粉女權主義者點欺凌女藝人！好似Twice嘅歌詞大部分係鼓勵女仔主動表達愛意，而且風格可愛，就受到黑粉攻擊貶低女性！

我諗佢話放毒係指啲食物相

errrrrrrr

陽明爸誤會啦！

不過夜晚貼食物相個殺傷力真係好勁
尤其桃貼果堆相

嗰啲極端女權撚係女idol都會攻擊，理得佢地行咩style
反正佢地覺得非我族類，其心必異

三歲啲嘢食相零殺傷力

Strawberry mike shake

今日多新相多到睇唔曬

白到發光

豆腐合埋眼比人咀好cute佢好似咀人都係合埋眼

仲要好多相都好高汁
save相save到手軟

好正

Save左好多相
今晚準備洗版

👍👍👍🙏🙏🙏

禾賢b

豆腐係我㗎

做咩姐你

邊個同我爭賢b

你地全部走開

年尾影完依家先貼
新手出圖

整到咁大聲都冇罰嘅

你係咪同湊崎紗夏爭

咁多人爭賢賢 咁我要呀定

呆豆

嗰日病咗呀

病態美都係美

影得好靚

你個名好正

想問點解今日咁多相

原來小妹打錯字
最緊要正字

因為今日愚人節，啲站會po其他artist嘅圖
唔知點解，傳統嚟

其他artist係指同隊非本命定其他隊?

其他隊

我見好多都唔同隊，好高汁

又要開始投STARPRESS俾豆腐
建議大家依家開始日日儲票 臨尾先一次過用

今日無聊睇左Taylor swift 個docu
如果TWICE嗰個都可以拍成咁就好
雖然咁短時間冇乜可能

好鐘意呢D不經意既相
呆下呆下咁真係Cute

好好睇

及肩紗唔知點解及肩好有吸引力

IG Post子瑜唔同咗樣

TWICE is the only Korean Idol Group listed under the "Celebrities" category for Forbes 30 under 30 Asia 2020 list! Congratulations!

冇字wallpaper

素顏姐...

Sorry應該有化妝
佢不嬲自拍麻麻地

唔係打中文我真係唔認得佢

我搵唔到佢個official channel

搵個首歌 佢都排得好後

聽完去搵返原版聽下, 發現iu唱得都幾似jyp講咁空氣半聲音半

elkie都唱得好好，不過始終冇IU唱得咁感動
聽IU版真係會諗番劇情

團綜幾時先出
出完1分鐘teaser就冇左回事

應該呢幾日差唔多喇
三本部唔會佛系到出完teaser再等一個月掛

會唔會十分鐘一集咁出

咁照計都係呢個型式啦,定整狗病都整左兩集之前都有幾個節目都係咁上下
有野睇好過無了期等待cb啦

Nayeon in 2010

團綜十分鐘一集咁出，睇一集之後又要等幾日先出第二集，好吊癮
都係等多幾集一口氣睇好過，橫掂都要等中字

20分鐘一集

好好笑，三個傻嘅一組

Dahyun

以為定南賢一組會好勁
點知...
呀定係豬隊友

超級黑洞

三個病發時最on9嘅一組
利申有字幕先睇

就算冇字幕或者淨係聽得明小小都已經好好笑

聽唔明都好好笑
個歌詞game小隊個身喺度郁 笑到我收唔到聲
睇咗兩次 兩次都笑死我

sana雜誌訪問英翻

2後面少咗個0

剛剛出左英字開始正式由頭睇到尾瑜真係好呆哎TIME TO TWICE都好唔肯定

佢d反應製造左好多笑位出黎

仲有黑洞定

賢對住定d反應 令我諗起佢認哥對住jyp
朴志效係做乜春

Apple Music有番啲歌聽啦

spotify前日開始有返yoy到feel special啲歌

點解仲有咁多聽唔倒

宜家有了

好想嬴好緊張所以做啲KAI野
小隊一玩game個求勝心就好強

好可愛同好笑

btw兩個求勝心勁重既+一個fee soul
個對比好好笑

覺得如果nojam調轉會仲正 想睇3mix 另一邊就Michaeng

以呀定咁既表現 會比三歲同小隊打死

就係想睇呢d

基本上每次班姐姐拋個波比子瑜出聲
大家笑定先都得

南都好活躍超cute

其實咁樣分組合幾好，如果michaeng加瑜應該會好靜雖然想睇michaeng派糖

2yeon發咗糖

齋睇佢地抽組員個part已經好好笑

依家哩個組合幾好，每組都靜得黎有啲嘈，嘈得黎有啲靜有火花

南 靜但有勝負慾
彩 又靜又冇勝負慾
紗 嘈而想有勝負慾都唔得
效娜 又嘈又有勝負慾
定 隱藏黑洞
瑜桃 純粹搞氣氛
賢 毒豆腐

又靜又無勝負慾三歲嫌棄

優雅私生活嗰時個個都唔想同豆一隊

果次係因為豆真係無貨拎到出黎姐

呀定對貓狗極溫柔 唔想做人了

今次疫情真係push到下三本部 官方出嘅除左event v終於有其他野煮野呢個以為完左點知又有self cam 第二個角度睇又幾正幾盞鬼 利申未睇

因為真係無哂event
但我覺得似係member自己提出多過push三本部
咁佛系既部門點會諗啲唔賺錢既野搞先得架

貼漏左張

Random嘅youtube推薦 又幾正 明明聽純音樂但腦海有人聲

套橙色衫唔係好掂

團綜終於有中字，可以睇了

Can I post ex-Sixteen member's news here re Natty?

除咗有關9個 盡量唔好po其他野啦

Ok

無啦啦up 11年前嘅片做乜

你mon實jyp

咪傻 上次cb sub左 開youtube見到姐

唔知係唔係版權問題定咩，間唔中會upload番啲好舊既片，之前都試過upload番其他片

cr: twice_a_week

目露凶光既sa拎住鉸剪

兩個細路仲要咁玩把軟尺 好危險

之前係喺jype個ac洗版 好似話果陣少左堆sub
今次就放自己ac

上吓水

呢期咁多唔同嘅團綜好幸福

暫時每三日一定有一條片 維持左一段時間

總好過一開tour/放假影都無,得啲乜禮物禮既幕後

瑜

呢個造型真係好Q

呀豆好可愛

直頭皇恩浩蕩啦 果d都好睇 但係係最唔prefer

唔抗拒睇但上年基本上得呢啲佢地自己少開live你都比啲多元少少既錄播野呀

講番先醒覺做得咁差

一直都覺得出事係桃單天保至尊先睇落好啲

聽晚出youtube documentary

應該係 20:30

轉筆個張睇咗好耐

"TWICE Youtube Originals Surprise Quiz 💌

When will TWICE’s Youtube original be released? Let’s see how good ONCE are 😉 Hint: The number is very precious to ONCE and TWICE 💖

Check the video that will be released on TWICE’s Youtube channel on April 9th at 21:29 KST!”

misa話係出teaser
啲人估5/5出 係16首播加1st win

都有可能

Same
有d料 唔係淨係喺食指中指中間fing

有禾嘅影子

粗卡

以前學極都學唔識咁轉 豆腐有料

4月29號 22:00
Youtube Premium

TWICE's youtube documentary is available to watch for free on youtube with new episodes every Wednesday starting April 29th. If you get youtube premium, you can watch all episodes at once without ads.

緊係free trial一日睇哂佢啦

好似拍得幾好

唔知有幾多集
一日睇唔睇得晒

好期待 可以睇多d心路歷程同stage prep
出左一定每晚即睇

輕鬆啦 其他人一日一集 我一日一季

詳細既description
諗起之前日本拍既熱情大陸
youtube哩個應該講得更加深入

有彩唔怕貼已睇

寫得幾好
真係好期待 exactly係我想睇嘅野都一直都冇

但*

TT" is now eligible for a GOLD (500,000) certification in the United States, it's their first song to reach this milestone. Congratulations!

三本部

瑜呢期好cute琴日伙食團條片都係

後面個game笑到我
志效話pabo team係gag team

好寸

一班妹控

眼神好有愛
Btw小隊呢個頭好正

子瑜好搞笑

Time to TWICE！（全場靜左半秒）

TWICE's contents this month
- Naver Post
- Time To TWICE
- TikTok
- TWICE University Fashion Club
- Sana 1st Look
- Jeongyeon TV
- Mina TV
- Yes I am Tzuyu.
- TWICEFOOD
- Qoo
- School Meal Club Reloaded
- Episode with Pengsoo
- Youtube Originals "Seize The Light"

今個月只係過咗十日

飛鵝

有返啲以前既感覺一大堆野可以睇

金髮定回歸

科水

2018 fanmeeting去咗邊?
定係我miss咗

之前啲周邊都未到手 又要比錢

志效同三歲玩單字歌詞, 真係好似唱返首歌咁

Vlive個網ep.02已經有英文字幕

希望以後既cb都係咁
團綜+一堆XX TV
唔介意九個月cb一次

最好唔cb都有穩定供應，唔洗好似今個月咁爽但起碼唔好潛哂水先呀

會唔會有中文字幕？

一巡有中字之外就冇再出過了 今次應該都得英文

諗下買唔買先...4月仲有tzuyu photobook

我覺得咁樣會易接d 其實照唱只係拖慢左好多

4-6個月cb一次最好
9個月

Pengsoo🐧's life at JYP with TWICE sunbaes

Making time table
🐧: I fold the blankets then go wash up-
NY: You take 2 hours for it? When do you practice?

Vocal training
🐧: You make me feel s-
NY: There shouldn’t be air

Dance lesson
🐧: (dies)

三歲好正

好似而家咁keep住有片比我地睇都仲頂得順
前排乜都冇好難捱

Instagram 都唔po多個陣真係會掛住佢地

仲有另一張2yeon 覺得幾靚

就嚟到彩瑛生日啦 大家po 吓彩瑛啲片交流下
順便推po

其實一開始對彩瑛冇咩印象
但睇完條片之後覺得佢好正
如果有多啲佢rap嘅片就好

全能彩

cb不遠了
我準備好啦

雖然紋身紋到兩隻手都係,雖然成日都希望自己睇落好成熟
但喺我心中佢都係一個小朋友

jyp咁樣咪好 多嘢比我睇 我買周邊條氣都gur 啲 爽手d

只睇到najeong
另外三個係邊個?

全韓國line
左至右係定豆腐三歲小隊豆,應該係

韓國line 一齊去投票

呢個filter都幾耐下
而家先嚟玩
下面係陳啟泰？

Let’s play Minecraft with Mina

其實佢心理好成熟 好有自己諗法
不過硬係覺得佢好細個

5月4有冇機 隔Got7兩個星期
接住29號Seize the light開波

太多v 呢個冇畫面冇乜意欲睇 無意禁到 1:51:46 開始估side track幾正 又有歌聽下 再次發現佢哋真係好多歌

可能等seize the light開波先,希望吸多堆國際飯先CB

4月29開 5月4cb咪啱

係個樣好細個
三歲唔想抽中佢做隊友係因為佢冇爭勝心
但反過黎睇其實係佢心態已經去到佛系嘅境界

伙食團v著起套水手服完全係逆齡
玩遊戲佢係有能力玩贏 但係唔care個結果

依個look
99line兩個都逆齡咁

彩彩嗌自己個名個下 「Chaeyoung!～」真係好可愛

仲有10日時間推爆po

99line跟本無長大過

呀車翁

Do remember to vote for Dahyun on STARPASS as there is 3 days left! She will get signboard ads at New York Times Square after the event 🙋‍♂️

Android:

IOS:

#TWICE #트와이스 @JYPETWICE

記憶猶新

彩心態上真係幾成熟，起碼成熟過某幾個
仲成日話佢紋身想扮大個女
只不過係我地比佢嬌滴滴既樣呃左
以為佢仲係岩岩出道冇耐16 17歲既彩

唔好睇佢地平時成日派膠 好多member其實有好認真同成熟嘅一面
相對比較心態細個嘅 個人覺得應該係Mo同瑜

大家姐始終都係大家姐，平時玩下笑下，扮下忙內做三歲
係適當既時候都會跳出黎做番大家姐既
感覺上紗都偏細

我覺得Mo先係平時派膠 但係諗法好成熟
最深刻係馬拉松v嗰陣講過

我睇到嗰陣都估佢唔到
唔知佢係咪有時突然開竅 定係佢真係比綜藝之神眷顧 平時既行為睇落都好似細路咁

我覺得紗其實好醒 只係平時因為佢性格同係隊內開心果 成日派膠好少會show到佢成熟嘅一面
我永遠都忘記唔到紗喺Sixteen話賢同敏英果幕

最終會發現每個都有成熟嘅一面
喺韓國娛樂圈撈左幾年 唔成熟都變成熟啦

佢地由練習生到16到而家出道咗咁多年 經歷咗咁多野
我覺得佢地每一個都比我更加成熟

- “She suddenly lowered the window”
- “Our unnie who I don’t get at all
- “Saying bye coolly”

派膠既三歲

SaMo入社8週年粗卡

個頭
suddenly lowered the window係咪驚尋日ig個限時post唔夠明顯 驚某d once唔知佢地就黎cb

好想搣佢塊面

個頭隻色幾靚

佢地見識過既世界我地唔會理解到

半夜都好嘈

一開個陣 Sana 笑得勁大聲 嚇親我

紗可以去做配音員

想佢用日文rap

紗堅係聰明
反應又快
同埋聽得出佢係9個之中最有語言天份嗰個

的而且確，經過一個殘酷既16，已經會令佢地成長
之後進入一個更殘酷既娛樂圈
我地只係一個普通人，根本唔明Idol係鎂光燈下，台上表演 / 面對群眾既壓力
以而家伙食團三個既年紀，係香港都只係岩岩讀完大學，仲未出社會
但係佢地就已經投身社會，出道第5年，年紀輕輕就要面對咁多方面既壓力
經過咁多壓力同環境因素迫使，其實比起同年代既人成熟一截絕對合理

冇中字 得韓文日文英文

剛剛一炮睇哂三集定既狗餅V,定平時應該真係唔多落廚,好似咩都唔識用咁
nanan乜都食,bomb乜都唔食兩隻野既性格好極端

btw,第二集尾食餅隻狗係邊個既狗黎?無乜印象

上個水換吓氣先
腎臟已準備

藍光要再遲D，sad

成日睇賢賢d吹水片 會忍唔住成日微笑

豆腐太可愛

唔係nanan咩?

哩隻 唔知係邊個既

唔記得係邊度睇到係導演隻狗

有中字

又有新雜誌

我愛GOD JIHYO

SANA 忍喊個下

小隊心諗 其實冇best part
做leader係完全冇so

呢個nice應該係解善良 唔係解好睇
雖然以三歲嘅性格 解好睇係更符合

今日好多野睇

成團都鍾意派膠至真 只係唔同方面咁解

其實佢地呢個年紀 中意派膠係好正常
仲要佢地做嘅係娛樂事業
冇可能成日show到啲咁認真嘅樣出嚟
所以對YouTube 個紀錄片好期待
覺得會有佢地嘅另一面出嚟

志效做封面

豆腐好似練到輕微中暑定唔知點
正式播果陣都唔知會唔會睇到喊

今日真係好多野睇仲有三歲既疊廁紙同夾朱古力挑戰

睇預告都眼濕濕

Twice tv嘅導演係邊個?

唔講都認唔出

無咁誇呀

定都冇上過封 只係內頁only

好鬼好笑

呢兩張女友力好高

見到佢個手印似男友力多啲

上年度過我隻手大佢少少 但男仔嚟講我隻手係有d大
記得佢隻手大隻過半隊師兄師弟

金mi 金mo 金Mimo
Btw 唔知拍緊咩呢？

Barbie睡衣係咪牙桃私人珍藏

個個變金毛（仲有定、志、多），準備打入美國市場？

what is it?

金mo = LOA Mo

睇左幾次都係覺得好似紗

好似好耐冇試過好似今次d頭變化咁大 整體黎講

Full album

我都係咁諗 仆街讀我心

正專就食得屎了 仲未回得切血

講真今次有乜理由仲唔係正專 唔係的話我真係唔多接受到個判斷

作為一個窮撚嚟講唔想咁快出 又瑜pb又con

應該最少仲有一個月嘅 唔洗驚啦

冇工返有出冇入

本身韓場回番血比你

Likey兩年半前
Cb得嚟Fs都7個月前 呢兩個月對TWICE同三本部Staff嚟講 可能係出道以嚟相對最得閒最多籌備時間嘅一段日子 今次仲唔出仲等幾時

週邊pb con碟一嘢cap返韓場啲血

雖然今次應該真係會打埋國際,但點解金毛就係美國市場

三本部呀好出奇咩?

Time will tell

不過認真,都真係係時候,但撞正個病就變左未必係最好時候

韓國娛樂事業冇停過
唔洗驚

金mo啊 久違
都好Barbie feel

如果可以直髮更好

全金毛回歸！

佢地暫時得一隻正專 其實係咪算少

一個月咁耐

提名開始了！請全部提名各成員！ITZY已有一名成員成功提名！

都係舊血黎，各位溫屎都未出新血

通常由公佈到真係出碟差唔多要1個月,佢地呢幾日先染髮,拍埋mv果類都要點時間

乜都假，三本部肯出cb新聞未

係
出道4年半先得個1隻 不過女團好多時都係咁
近幾年啲團都偏向咁做
不過mini多 都叫彌補返問題
公司角度
一隻正規最少10首歌 Twicetagram 有成13首
夠出2隻mini
正規一般會賣貴少少 但平均計
其實mini搵錢多d
所以d公司家下出mini多
成本低d 搵錢快d 又可以快d cb

錄一首歌成本好高 先唔講作曲填詞嘅版權
仲有編曲 後期修音

錄音 全部都係錢

亦都解釋到點解一般出正規會再出後續
因為可以食多水錢 後續加多2–3首歌 售價會貴過正專
只係TWICE先咁特別
之前係連mini都可以再出隻後續
只係改個名叫Special album

Fans角度
正規宣傳會豪華d 勁d
歌手本身會緊張d呢次cb
正規d歌高汁d
價錢抵聽d
總體期待感高好多
照道理上年9月其實應該係正規2
只係因為南先delay㗎啫

不過Twicetagram 隻碟我記得賣得算平 用網上買價錢計
反而係18年開始d碟就賣貴咗好多

'TWICE: Seize the Light' episode titles

1. Our first step towards our dream
2. Those fierce days, story of 9 trainees
3. Us, who grew stronger from the sweat drops we shed together
4. TWICE is TWICE
5. The reason we can't stop even when we're breathless
6. Siren

大家仲有兩個星期買夠紙巾

第六集個title好似好大獲

仲以為公佈cb添

俞大神 學到野
我期待正專嘅最大原因都係有多一倍歌

29先播 咁早已透露咁多野 呢兩個星期有冇咁多貨透

個個都金髮

漂咗冼jei
最後顏色未開估嘅

人間barbie

好可愛

Seize the Light✨

ep1 「邁向夢想的第一步」🐹
您是否會和我們在一起共享那刻骨銘心的時刻？🤟

ep2 「那些緊張的日子，9名練習生的故事」
親自告訴您我們追逐夢想的故事！🍞

ep3 「一起滴落的汗水，讓我們變得更強了」🍓
看看我們之間的化學反應♥

ep4「TWICE is TWICE」🦄️
不管是台上台下，Twice一直都是Twice

ep5「無法喘息時也不能停下的理由」🐰
總是很緊張的後台，正式開始世界巡演的故事

ep6「SIREN」💚
也是會有警報響起的時候，都是多虧了Once才可以成功的克服

ep7 「不變的光」🦅
我相信，和成員們以及ONCE在一起，任何事情都可以成功

ep8 「願我們的光照亮所有人」🐧
成員們和ONCE一直都是我的溫暖之光

總結 「TWICE的夢想永無止境」🍑
您將繼續參與我們故事，並在將來與我們在一起，對嗎？ 🍭💖

29號快啲嚟

淨係睇簡介已經覺得呢個紀錄片對Once會係一個傳奇 宜家睇會係 幾年後再睇更加會係

mina個度

南呀,而家大概好返就好

估唔到會剪出嚟....

咁如果係紀錄片就應該要有既,如果避開唔講反而好奇怪
差在會講到咩程度

講就一定會講呢件事
係估唔到直接剪埋佢喺後台要人扶同喊嘅片段出嚟

仲要只係teaser都有

紀錄片嘅意義 將所有嘢呈現出黎
不過就咁睇都有啲想喊...

第6集Siren應該成集都係講上年Mina呢件事

要有定心理準備去睇

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

睇trailer都已經

trailer嗰句怕大家都走晒得返自己一個

I worried about being alone
Everyone leaving me here

Whatever happens
We're together

係咪都會留底可以慢慢睇？

一定有嘅

又有time to twice又有紀錄片睇
但twicelights隻碟係咪推遲到5 6月先出？

唔係推遲而係本身就五六月先出貨
家下係預購

Hack咗？定teaser嚟㗎？

睇comment同description 應該係YouTube algorithm搞錯咗第二首cheer up

thumbnail好正

雙傻

又有live睇

紅髮瑜

仲有平陰睇
發覺佢有求必應
叫佢講中文英文日文佢又講 叫佢wink又wink

第2集V仲未有中字
要睇B站

b站真係好快
第3集中字分分鐘凌晨已經有

第一集V都係星期四出繁中，今日都仲未有
忍唔住了

好心三本部字幕果邊就做好d 唔夠人手咪專登請人專門負責囉 成本效益方面實賺 剪好哂嘅片 字幕都要等咁耐 Youtube d片仲要好多時都冇 仲話想攻下歐美市場 字幕呢d真係好撚基本好簡單 又唔係唔知TWICE幾多國際飯 出左片想即時/盡快睇支持下但又冇字幕真係好唔friendly

呢期多左人怒屌呢樣野
又話衝國際市場，又簽咩大牌republic record，自己剪既片英字都要等n耐，上網大把高手半日譯哂啦

呢排係咁出新片，個個都等緊字幕，一條未睇第二條又出
英字都要等2日先出到

三大娛樂公司wo 咁簡單又有效益嘅野 呢個問題都好耐 有乜可能唔知 有冇諗過改善架on9 越諗越嬲

我都好想食jyp bob 想感受個環境同知佢哋平時食d野係咩味

我見個個食完都係到讚 好似好誇張咁

家姐剪咗短頭髮

我覺得又幾襯佢
太靚了

暫時未慣

呢家得小隊同豆腐仲係收埋緊
其他人已經知曬

所以先想試 自己把口最可信
作為參考Cafe個雪糕係勁重牛味勁特別又好食 想知jyp bob d有機食物同平時果d有幾大分別

不過講咁多都係冇機會食

B站真係已經有第3集中字
反觀V

啲人翻譯放上yt/b站有錢收 但係V/官方yt 係冇 自然V就緊係慢啲先有

罰你睇多次16年TT時期的Nayeon

都唔同感覺

返返去TT時期既頭

以前青澀感好重

仲係好童顏 偽忙內

記得好似幾個月之內嘅v 有once問佢會唔會考慮剪短頭髮 佢好決斷咁答唔會 宜家

原來已經3年幾

邊同 b站通常係大吧翻 中翻一向用愛發電

有三歲既畫面 個頭就有火 好好笑

佢果組都係咁，豆粒火特別細

呀豆爆seed噴火嗰下好好笑

寶礦力個代言完左,換左第二個代言人
不過連續三年已經好長
聽日飲返枝做最後致敬

次次去韓國係便利店買野飲都係買寶礦力

+1

換左邊個代言？

唔知今晚有冇cb消息呢

去concert一定係買支入場潤喉

The new model is a new Actress Lee Eun Jae

點解覺得係今晚?

由於神隱少女金多賢仲未見人
開盤估下今次cb佢會喺咩髮色
順便推post

好多冇見嘅黑髮＝正評
永恆不變嘅金＝負評

Feel special嘅銀髮＝正評
Fancy嘅藍毛毛＝負評

Yes or Yes時期嘅紫色＝正評
好短暫嘅綠色＝負評

Knock Knock嘅紅髮＝正評
TT嘅橙髮＝負評

仲有遠古時期嘅挑染＝正評
同埋我唔識形容嘅漸變色（？）＝負評

呢兩隻都負評

紫色最靚

JYPE好似cb消息都係星期一零時講? 講完兩個星期cb 如果係緊接住GOT7就可能今晚 我諗唔係今晚就下星期/下下星期

上面個宜家消失左嘅面豬燈

呢個cm呃負皮

平時嘅負皮狗有份參與投票

我唔係負皮狗，但係我比左負皮

睇翻豆腐個頭都染咗好多色
好驚佢甩頭髮
連子瑜冇染好多都話佢最近甩好多頭髮

呢隻染法既話我幾中意16嗰陣個頭
唔係話真係好靚 但係睇嗰陣覺得幾有個性好襯佢

真係彩虹黎 隻隻色都carry到又真係吹佢唔漲

佢皮膚白 咩色睇落都好順眼
不過最靚都係紫色

咩意思 我正皮wo

佢不知幾多頭髮
染極個頭都超級厚
又唔洗時不時剪下髮尾
你睇下紗嗰啲隔住個mon都見到傷

fancy呢個頭同呢套衫對我嚟講係歷代級級數

今次唔會再蝦碌spoiler髮色啦掛

5G架 可能又犯同樣的錯誤

三歲最後嗰段真係定心丸黎 我愛大家姐

We're nine members anywhere, anytime

好短啊 快啲到29號啦

一日一個 前一日加個final teaser開波

一日一個member

上邊點投都好,豆腐最靚個髮色係呢一期

雖然呢個look都好好睇

獨裁明明係紫色頭

我唔會聽其他人意見

我投紫色

明明喺估佢下次染咩色
依加變咗做佢咩髮色靚

估得都係因為自己想睇,想睇就係自己鐘意

咪就係 我就跟估色唔係跟靚投嘅

不過認真講,想佢染返黑,比個頭休下先天生麗質都唔可以下下咁消耗

但佢咩色頭都試過曬咁濟
已經冇咩其他色可以估

God Jihyo

Twitter好多賢stan都打晒開口牌想佢染返黑

黑髮不了

黑髮唔好咩 想睇全員一齊黑髮會係點

覺得鮮色襯豆腐多啲

有d掛住呢個concept
好幾個成員都紅髮

因為太耐冇見過佢深髮色所以大家先想佢染黑姐我諗

9 members not one less

有點難

黑髮係咩色都取代唔到，係最原始嘅金多賢

但係賢黑髮嘅話 佢通常都都著淺色衫
係cb 嗰陣要9個都著淺色衫有啲難度

正呀

佢黑髮點解要9個都著淺色衫？
其實佢都黑髮cb過兩三次又唔洗講到好特別咁

It’s said that TWICE members poured all their effort into preparing this new song. Currently they’re in their last stages of preparing the album and will finish filming the music video soon.

Article doesn’t say whether it’s full album or a mini yet, just that it's a June release

6月cb

好開心啊好似係summer concept ?

鐘聲響起歸家的訊號
期望各位芯師兄弟早日儲錢回家

銷量

等左咁耐 我已經準備好至少廿隻

招下魂 翻黎啦

快啲推爆post

Bro就嚟生日

我想朝朝起身都睇呢啲

見到隻狗？

Why not both

Push

想下好

突然覺得睇落同洪真英有d似

睇相都唔俾咩

好靚 我沉船

倒數三日 回家了

去咗邊到玩

Kookeu留俾你地 三歲我嘅

乜野三日

6月 比想像中遲 仲有成個半月

計埋咗今日

一個月一group cb差唔多啦
Itzy(3月)>got7(4月)>day6(5月)>twice(6月)

Day6講左5月?

係咪我諗緊果樣

正

可能係今年最後一次cb，要好好珍惜

嚇我唔到嘅 我係接受唔到佢哋一年cb一次

岀正專唔係唔岀後續專呀

有機架喎上次cb到而家都半年幾啦你同樣間隔拉過去就下年架喇
雖然我都接受唔到

我打死都唔信 我覺得公司同佢哋都唔會想淨係cb一次 2022年或打後就有可能嘅

心理準備姐未必發生

竟然唔跟年齡出
好唔慣

正當我滿心期待等睇呀定...
又比佢撚鳩我

聽日牙定啦

stop charging or we use force
tiktok is shit

韓國有無chaeyoung生日廣告版

lm等睇唔係定 俾人撚多次
等你以為192837465呀拿

首爾站有成排

thumbnail好靚

如果係呢個推論咁下個係37

回歸初心 有意思wo 我鐘意

覓腸

Ching您好!

198237645

194683725

咁落本

數字推po大法

1